專登向清真寺發射

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

搞人宗教

睇得出特登

誤射都講撚得出
黑警

有冇啲咩穆斯林名人可以係國際上出聲譴責中國香港警察蓄意向清真寺射水炮 玷污清真寺
佢哋出一句聲好過我地retweet成萬次

推🤬🤬🤬

同穆斯林we connect

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

那有示威者？你老母

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

狗真係狗即刻跪玻璃

PPRB：Er........................

鳥瞰圖附近邊有會威脅佢嘅人呀？個9個企定定係度

阿拉 染藍

射左就射左 推上國際既最後都係呢一個畫面 唔係上去跪玻璃

馬來西亞首相馬哈迪
之前叫過林鄭落台

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

求其到

分明 歧視某 宗教

完全以為自己好撚型根本有心射入去